9月25 礸石山 即日現金散工

9月25 礸石山 即日現金散工
地點 : 礸石山 荷里活廣場
日期 : 9月25號 星期一
時間 : 09:00 - 18:00 (18:00後計 OT)
薪酬 : 500元 OT 100元/小時 (包飯) *****收工即出現金*****
人數 : 3
要求 : 男性
工作 : 跟頭跟尾
聯絡 : whatsapp

屌你老母

😂😂？

500

無朋友招臨記?

又唔講係做咩

暑假請我唸仲搵到人做，呢d時間邊有人做。得500 仲要臨急臨忙請。

但係佢日日開post可能真係搵到傻仔做

係唔辛苦既話一定會講係做咩啦
唔講做咩即係搬到仆街囉

廢青住樓上，落黎做ok？

又唔講做咩
運毒咪仆街